河童去收皮好唔好？

睇見佢都火 永世記得佢10月1 組成人鏈阻人沖
之後做X Japan

而家坐完監出黎又出黎收割光環 騎劫活動 成件事急速膠化

唔好

新account

blocked

新會員你好，新會員再見

無得放工要開ACCOUNT上連登

屈我lo 我專登係高登過黎 點醒你班child 登仔

河童點都好，現階段都不分化

個AC咁新

高登連登有咩分別
都係解釋唔到你係on9
佢出場,真係帶到個勢,
今日個談判專家講野都比黃生head住,
重lead埋,最後要走佬
講真 leadership 佢真係有,重好強
佢唔出手係膠,但我覺得佢lead住無咩問題
今日轉場重做得好好
起碼有個方向比示威者,而唔係on99守立法會